【性誕節】中學生搵性伴侶諗緊乜？17歲男生：只想有性不談情

開夠未呀

幸福賓州。。。。

唉屌

屌呀

只要冇大肚，冇性病 冇乜所謂

早啲看透世事 唔好咩

call g 無得輸

17歲就十人斬
大把人27歲都未...